<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>    

<container1>
        <title>Италия во всей красе</title>
        <Conteiners class="Conteiners">
            <linkP>
                <link__container>
                    <link__href>page3.html</link__href>
                    <imagine__src>italy.avif</imagine__src>
                </link__container>
            </linkP>
            <blok1>
                <par1>Добро пожаловать в волшеб ный мир Италии, где каждый камень, каждая улочка, и каждый вздох ветра наполнены историей и страстью. Наш тур "Италия во всей своей красе" – это уникальная возможность окунуться в великое наследие этой захватывающей страны, окутанной атмосферой романтики и великолепия.</par1>
                <par2>В течение 10 дней мы познакомим вас с яркими персоналиями итальянских городов – от вечного Рима и волшебной Венеции до элегантного Милана и искусством пропитанной Флоренции. Вас ждут величественные Колизей и Пантеон, удивительные произведения искусства в Уффици, мистические каналы Венеции и величественный собор Миланской Богоматери.
                Наши тщательно подобранные экскурсии под руководством опытных гидов позволят вам увидеть не только знаменитые достопримечательности, но и открыть тайные уголки, полные истории и аутентичной итальянской жизни.</par2>
                <par3>От проживания в комфортабельных отелях до вдохновляющих ужинов с видом на каналы Венеции – каждый аспект вашего путешествия заботливо продуман и нацелен на создание неповторимых воспоминаний. Дополнительные опции, такие как посещение винодельни в Тоскане или шопинг в модных бутиках Милана, придают этому туру особое очарование.
                Готовьтесь к погружению в атмосферу великолепной Италии – страны, где каждый момент превращается в увлекательное открытие.</par3>
            </blok1>
        </Conteiners>
<container1>
        <title>Турция - мост между востоком и западом</title>
        <Conteiners class="Conteiners">
            <linkP>
                <link__container>
                    <link__href>page4.html</link__href>
                    <imagine__src>turkey.avif</imagine__src>
                </link__container>
            </linkP>
            <blok1>
                <par1>Добро пожаловать в удивительную Турцию – мост между двумя континентами, где восточные традиции сочетаются с западным великолепием. Наш 7-дневный тур "Турция: Мост между востоком и западом" познакомит вас с богатой историей, уникальным ландшафтом и гостеприимством этой захватывающей страны.</par1>
                <par2>Путешествие начнется с исследования исторического Стамбула, где величественные постройки, такие как Голубая мечеть и Гага София, переплетают сказочные истории. Волшебная Каппадокия предложит удивительные пейзажи с скалами-башнями, а террасы Памуккале поразят своей природной красотой.</par2>
                <par3>От приключений на воздушных шарах до релаксации в горячих источниках, тур включает в себя насыщенные впечатления. Присоединитесь к нам, чтобы пересечь мост между восточным великолепием и западным восторгом вместе с Турцией.</par3>
            </blok1>
        </Conteiners>

<container1>
        <title>Грузия - страна гостеприимства и великолепных пейзажей</title>
        <Conteiners class="Conteiners">
            <linkP>
                <link__container>
                    <link__href>page5.html</link__href>
                    <imagine__src>georgia.avif</imagine__src>
                </link__container>
            </linkP>
            <blok1>
                <par1>Добро пожаловать в душу Кавказа, в великолепную Грузию – страну, где гостеприимство переплетается с величественными пейзажами. Наш 8-дневный тур "Грузия: Страна гостеприимства и великолепных пейзажей" предлагает вам уникальную возможность погрузиться в богатое наследие этой удивительной страны.</par1>
                <par2>Стартуя с живописного Тбилиси, вы окунетесь в атмосферу старого города, посетите исторические памятники и откроете для себя волшебство грузинских винодельней. Знаменитые горы Казбеги с потрясающими пейзажами и величественным монастырем Гергети Тринити Черч будут следующим этапом вашего приключения.</par2>
                <par3>Грузия также удивит вас своей культурной разнообразностью – от древней столицы Мцхеты до грузинской Голландии, где каждая улочка наполнена историей. От проживания в традиционных грузинских гостевых домах до наслаждения ужинами в лучших ресторанах – каждый момент тура создан для погружения в уникальную атмосферу Грузии. Путешествуйте с нами и переживайте незабвенные моменты в стране, где гостеприимство становится искусством.</par3>
            </blok1>
        </Conteiners>

<container1>
        <title>Швеция - страна сказочных пейзажей и современного дизайна</title>
        <Conteiners class="Conteiners">
            <linkP>
                <link__container>
                    <link__href>page6.html</link__href>
                    <imagine__src>sweden.avif</imagine__src>
                </link__container>
            </linkP>
            <blok1>
                <par1>Добро пожаловать в захватывающий мир Швеции, где сказочные пейзажи сливаются с современным дизайном, а история переплетается с инновациями. Наш 9-дневный тур "Швеция: Страна сказочных пейзажей и современного дизайна" предоставляет уникальную возможность погрузиться в удивительное сочетание старинных королевских дворцов и инновационных технологий.</par1>
                <par2>От захватывающего Стокгольма, где величественный Королевский дворец увековечен рядом с современными выставочными площадками, до красивого Гётеборга с его уютными парками и музеями – каждый город приглашает вас открыть свою уникальную историю.</par2>
                <par3>Швеция также известна своими яркими северными сияниями, и тур включает посещение места, где вы сможете наслаждаться этим волшебным естественным явлением. От проживания в современных отелях до ужинов с изысканной шведской кухней – каждая деталь тура продумана для создания неповторимого опыта. Вперед, к новым открытиям в стране, где традиции встречаются с современностью!</par3>
            </blok1>
        </Conteiners>

</container1>